【今晚九時「臨時禁制令」申請開庭】

【今晚九時「臨時禁制令」申請開庭】

就林鄭月娥及行政會議成員根據香港法例第241章《緊急情況規例條例》而實施的《禁止蒙面規例》一事，岑敖暉於下午已正式向法庭提出司法覆核申請。相關審訊詳情仍有待司法機關方面通知，相信要等一段時間才能開庭處理。

由於《禁止蒙面規例》對港人的基本權利和自由構成嚴重的威脅和限制，一旦生效，對港人權利和自由會構成不可逆轉的傷害。

故此，岑已經正式申請臨時禁制令，要求法庭儘快頒下命令，禁止《禁止蒙面規例》於午夜後生效。案件將於九點於高等法院開庭。

推

推呀

Posh

睇下香港最後防線有冇被收皮啦

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

民陣加油

黎口push

星火98190979

加油 反鳩政府

不要說推
說

香港人，反抗

tui!

留名等結果

咩官

推！

唔係應該用緊急法個點黎打咩？ 先例一開後患無窮

林鄭越權
架空習近平
如果禁制令成功
特首無權立
結果很可能是林鄭提早下台

最後一定會收，因為港共會釋法

我諗大家都唔係好記得DQ案發生左咩事～